\documentclass[../implementierung.tex]{subfiles}
\begin{document}
	\section{Model}
		\subsection{\# AudioLib}
			\begin{itemize}
				\add[ChangeToSpotifyLib() \& ChangeToBasicLib() \& UpdateLib()]{}
				\change{Signatur von AddTrack(...) Hat nun \code{string storage} als parameter.}
			\end{itemize}
		\subsection{\# AudioPlayer}
			\begin{itemize}
				\add[Event AudioChanged]{Neues Lied}
				\add[ChangeToSpotifyPlayer()]{Wechselt zum Spotify Modus}
				\add[ChangeToBasicPlayer()]{Wechselt zum Standart Modus}
				\change[Stack<AudioTrack> SongsQueue \changeto Queue<AudioTrack> SongsQueue]{}
				\remove[Clear()]{Clears Queue and PlayedSongs Stack}
			\end{itemize}
		\subsection{\# AudioTrack}
			\begin{itemize}
				\add[String StorageLocation]{Speicherort des Songs}
				\add[String TextId]{SpotifyId des Songs}
			\end{itemize}
		\subsection{+ ColorManager}
			Verwaltet die Farbeinstellungen der App. Singleton-Muster
			\paragraph{Attribute}
				\begin{itemize}
					\add[Colors]{Alle verfügbaren Farben \sign{public List$<$CustomColor$>$ Colors}}
					\add[CurrentColor]{Aktuelle Farbe \sign{public CustomColor CurrentColor}}
					\add[ResetColors]{Setzt Farb Thema zurück \sign{public void ResetColors()}}
				\end{itemize}
		\subsection{+ CustomColor}
			Wrapper Klasse um eine Xamarin Color.
			\begin{itemize}
				\add[Color]{Die Grund Farbe \sign{public Color Color}}
				\add[Name]{Name der Farbe \sign{public string Name}}
			\end{itemize}
		\subsection{\# ConnectivityHandler}
			Der Connectivity Handler hat zusätzlich die Funtionalitäten \& Aufgaben von BluetoothDevice übernommen.
			Falls nicht mit Bluetooth Standard eine Verbindung besteht, wird Bluetooth in den Geräte-Einstellungen
			geöffnet. Ansonsten wird mit den verbundenen Earables eine BLE Verbindung hergestellt.
			\begin{itemize}
				\add[event ConnectionChanged]{Verbindungsstatus geändert}
				\add[Connect()]{Verbindet sich asynchron mit den Earables oder öffnet Einstellungen.}
				\remove[SearchDevices()]{}
				\remove[CurrentDevice]{}
			\end{itemize}
		\subsection{- BluetoothDevice}
			Nicht mehr benötigt.
		\subsection{\# LangManager}
			\begin{itemize}
				\add[AvailableLangs]{Liste verfügbarer Sprachen.}
				\add[LangMap]{HashMap welche die Tags eine Sprache als keys und die Sprache als Value hat}
			\end{itemize}
		\subsection{\# Lang}
			\begin{itemize}
				\add[Init]{Falls die Sprache nicht Initialisiert ist, wird die Sprache initialisiert.}
			\end{itemize}
		\subsection{\# ModeHandler}
			\begin{itemize}
				\add[ResetModes()]{Setzt alle Modi zurück}
			\end{itemize}
		\subsection{\# SettingsHandler}
			Der SettingsHandler hat zusätlich die Aufgabe übernommen Graph-Darstellungen von gesammelten Daten
			anzuzeigen. Desweiteren sind auch die Audio-Module und das Wechseln zwischen diesen fest implementiert.
			\begin{itemize}
				\add[event LangChanged]{Sprache ändert sich}
				\add[event DeviceNameChanged]{GeräteName der Earables geändert}
				\add[event StepsChanged]{Schritt-Anzahl geändert}
				\add[event ColorChanged]{Farb-Thema geändert}
				\add[event ChartChanged]{Anzeige-Graph geändert}
				\add[event AudioModuleChanged]{Audio-Modul geändert}
				\add[ChartEntries]{Die Graphen-Einträge}
				\add[UsingBasicAudio]{Boolean, True wenn Standard Audio-Modul verwendet wird}
				\add[UsingSpotifyAudio]{Boolean, True wenn Spotify Audio-Modul verwendet wird}
				\add[Colors]{Liste von verfügbaren Farb-Themen}
				\add[changeAudioModuleToSpotify()]{Wechselt das AudioModul zu Spotify}
				\add[changeAudioModuleToBasic()]{Wechselt das Audio-Modul zu Standard}
				\add[InitTimer()]{Timer zum Einstellen der Zeit zwischen den einzelnen Microchart-Einträgen}
				\add[AddChartEvent(...)]{Methode zum Hinzufügen von microchartentries}
			\end{itemize}
\end{document}
