\documentclass[../implementierung.tex]{subfiles}
\begin{document}
	\section{ViewModel}
		\subsection{\# AddSongsPageVM}
			Folgende Properties sind hinzugekommen:
			\begin{itemize}
				\add{\textbf{\textit{CustomColor CurrentColor}} bestimmt die Farbe der Buttons in der AddSongPage (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string TitleLabel}} bestimmt welcher Text über der Entry zum Titel angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string ArtistLabel}} bestimmt welcher Text über dem Entry zum Künstler angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string BPMLabel}} bestimmt welcher Text über dem Entry zur BPM angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string PickFileLabel}} bestimmt welchen Text der PickFileButton anzeigt, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string AddSongLabel}} bestimmt welchen Text der AddSongButton anzeigt, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ICommand GetBPMCommand}} ruft private Methoden auf um die BPM einer ausgewählten Audiodatei zu berechnen (readonly).}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Properties verändert. \newline
			Folgende Properties wurden entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{string NewSongFileLocation}} wurde entfernt, da diese nun durch private Methoden gesetzt wird.}
			\end{itemize}
			Es sind keine Methoden hinzugekommen, entfernt oder verändert worden.
		\subsection{\# AudioLibPageVM}
			Folgende Properties sind hinzugekommen:
			\begin{itemize}
				\add{\textbf{\textit{CustomColor CurrentColor}} bestimmt die Farbe der ausgewählten Sortierung und der Checkboxes in der AudioLibPage (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string TitleLabel}} bestimmt welchen Text der TitleSortButton anzeigt, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string ArtistLabel}} bestimmt welchen Text der ArtistSortButton anzeigt, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string BPMLabel}} bestimmt welchen Text der BPMSortButton anzeigt, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string PlaylistsLabel}} bestimmt welcher Text über dem PlaylistPicker, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{SimplePlaylist[] Playlists}} ist ein Array von Spotify-Playlists, welches in der PlaylistPicker geladen wird (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{SimplePlaylist SelectedPlaylist}} ist die momentan im PlaylistPicker ausgewählte Playlist.}
				\add{\textbf{\textit{Color TitleSortColor}} ist die momentane Farbe des TitleSortButtons.}
				\add{\textbf{\textit{Color TitleSortTextColor}} ist die momentane Farbe des Texts des TitleSortButtons.}
				\add{\textbf{\textit{Color ArtistSortColor}} ist die momentane Farbe des ArtistSortButtons.}
				\add{\textbf{\textit{Color ArtistSortTextColor}} ist die momentane Farbe des Texts des ArtistSortButtons.}
				\add{\textbf{\textit{Color BPMSortColor}} ist die momentane Farbe des BPMSortButtons.}
				\add{\textbf{\textit{Color BPMSortTextColor}} ist die momentane Farbe des Texts des BPMSortButtons.}
				\add{\textbf{\textit{bool UsingBasicAudio}} ist ein Boolean, welcher angibt ob momentan der BasicAudioPlayer und die BasicAudioLib verwendet werden (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{bool UsingSpotifyAudio}} ist ein Boolean, welcher angibt ob momentan der SpotifyAudioPlayer und die SpotifyAudioLib verwendet werden (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ICommand DeleteSongsCommand}} ist ein Command, welcher die ausgewählten Lieder in der AudioLibPage löscht (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ICommand EditDeleteListCommand}} ist ein Command, welcher das ausgewählte Lied zu einer Liste von zu löschenden Lieder hinzufügt (readonly).}
			\end{itemize}
			Folgende Properties wurden verändert:
			\begin{itemize}
				\changed{\textbf{\textit{List$<$AudioTrack$>$ Songs}} war zuvor eine ObservableCollection, jedoch wurden ihre speziellen Funktionalitäten nicht benötigt und deshalb zu einer einfachen Liste geändert.	}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Properties entfernt. \newline
			Es sind keine Methoden hizugekommen. \newline
			Folgende Methoden wurden entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{void GetSongs()}} wird nicht mehr benötigt, da Songs direkt auf die Lieder im Model zugreift.}
			\end{itemize}
		\subsection{\# AudioPlayerPageVM}
			Folgende Properties sind hinzugekommen:
			\begin{itemize}
				\add{\textbf{\textit{CustomColor CurrentColor}} bestimmt die Farbe der Slider in der AudioPlayerPage (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string TimePlayed}} gibt die bereits abgespielte Zeit im Song an (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string TimeLeft}} gibt die noch übrige Zeit im Song an (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ImageSource Cover}} ist die Quelle für das Cover-Art des momentanen Songs, falls es keins besitzt, wird ein Standard-Cover-Art genutzt (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{bool UsingBasicAudio}} ist ein Boolean, welcher angibt ob momentan der BasicAudioPlayer und die BasicAudioLib verwendet werden (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ICommand PositionDragStartedCommand}} pausiert mithilfe von privaten Methoden das momentane Lied und bereitet das Positionsänderung vor (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ICommand PositionDragCompletedCommand}} verwirklicht mithilfe von privaten Methoden die Positionsänderung und gibt das momentane Lied anschließend wieder (readonly).}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Properties verändert. \newline
			Folgende Properties wurden entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{bool PausePlayBoolean}} wurde entfernt, da nicht mehr benötigt.}
				\remove{\textbf{\textit{ICommand ChangeVolumeCommand}} wurde entfernt, da Volume nun direkt über die Property gesetzt wird (readonly).}
				\remove{\textbf{\textit{ICommand MoveInSongCommand}} wurde entfernt, stattdessen gibt es nun zwei Commands für das ändern der Position im Lied um weitere Funktionalität zu ermöglichen (readonly).}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Methoden hinzugefügt oder verändert. \newline
			Folgende Methoden wurde entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{void GetAudioTrack()}} wurde entfernt, da AudioTrack direkt auf den momentane Song im Model zugreift.}
				\remove{\textbf{\textit{void GetPausePlayBoolean()}} wurde entfernt, da PausePlayBoolean nicht mehr benötigt wird.}
				\remove{\textbf{\textit{void GetVolume()}} wurde entfernt, da Volume direkt auf das Model zugreift.}
			\end{itemize}
		\subsection{- ConnectionPageVM}
			Diese Klasse wurde komplett entfernt. Der Nutzer wird bei Betätigung des ConnectionButtons der MainPage stattdessen zu den Settings des Smartphones geleitet um dort sich mit einem Earable über BC zu verbinden, sollte noch keine Verbindung bestehen. Andernfalls wird sich bei Betätigung des ConnectionButtons der MainPage direkt mit den in den Settings verbundenen Earables über BLE verbunden. 
		\subsection{\# MainPageVM}
			Folgende Properties sind hinzugekommen:
			\begin{itemize}
				\add{\textbf{\textit{bool HelpVisible}} bestimmt ob die Hilfsicons sichtbar sein sollen.}
				\add{\textbf{\textit{ICommand HelpCommand}} setzt HelpVisible auf true/false (readonly).}
			\end{itemize}
			Folgende Properties wurden verändert:
			\begin{itemize}
				\changed{\textbf{\textit{ICommand TryConnectCommand}} war ursprünglich ConnectionPageCommand, wurde aber umbenannt, da die ConnectionPage entfernt wurde (readonly).}
			\end{itemize}
			Folgende Properties wurden entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{bool ConnectBoolean}} wurde entfernt, da nicht mehr benötigt.}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Methoden hinzugefügt oder verändert. \newline
			Folgende Methoden wurde entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{void GetDeviceName()}} wurde entfernt, da DeviceName direkt auf das Model zugreift.}
				\remove{\textbf{\textit{void GetStepsAmount()}} wurde entfernt, da StepsAmount direkt auf das Model zugreift.}
				\remove{\textbf{\textit{void GetConnectBoolean()}} wurde entfernt, da ConnectBoolean entfernt wurde.}
			\end{itemize}
		\subsection{\# ModesPageVM}
			Folgende Properties sind hinzugekommen:
			\begin{itemize}
				\add{\textbf{\textit{CustomColor CurrentColor}} bestimmt die Farbe der Switches in der ModesPage (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string ModesLabel}} bestimmt welcher Text über der Liste der Modes angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{LineChart StepChart}} zeigt an, zu welcher Uhrzeit der Nutzer wie viele Schritte gemacht hat. Sie wird jede Minute aktualisiert (readonly).}
			\end{itemize}
			Folgende Properties wurden verändert:
			\begin{itemize}
				\changed{\textbf{\textit{List$<$Mode$>$ Modes}} war zuvor eine ObservableCollection, jedoch wurden ihre speziellen Funktionalitäten nicht benötigt und deshalb zu einer einfachen Liste geändert.}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Properties entfernt. \newline
			Es wurden keine Methoden hinzugefügt oder verändert. \newline
			Folgende Methoden wurde entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{void GetModes()}} wurde entfernt, da Modes nun direkt aufs Model zugreift.}
			\end{itemize}
		\subsection{\# SettingsPageVM}
			Folgende Properties sind hinzugekommen:
			\begin{itemize}
				\add{\textbf{\textit{CustomColor CurrentColor}} bestimmt die Farbe der Buttons in der ModesPage und die momentan ausgewählte Farbe im ColorPicker (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string LanguageLabel}} bestimmt welcher Text über dem LanguagePicker angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string ColorLabel}} bestimmt welcher Text über dem ColorPicker angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string ResetStepsLabel}} bestimmt welcher Text im ResetStepsButton angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string ChangeDeviceNameLabel}} bestimmt welcher Text über der DeviceNameEntry angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{string UseAudioModuleLabel}} bestimmt welcher Text im UseAudioModuleButton angezeigt wird, dieser kann sich durch das Auswählen einer anderen Sprache ändern (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{Color UseAudioModuleColor}} bestimmt die Farbe des UseAudioModuleButtons (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{List$<$CustomColor$>$ Colors}} enthält die Farben die im ColorPicker angezeigt werden sollen (readonly).}
				\add{\textbf{\textit{ICommand ChangeAudioModuleCommand}} führt private Methoden aus um den momentan genutzten AudioPlayer bzw. AudioLib zu ändern.}
			\end{itemize}
			Folgende Properties wurden verändert:
			\begin{itemize}
				\changed{\textbf{\textit{List$<$Lang$>$}} Languages war zuvor eine ObservableCollection vom Typ Language, jedoch wurden ihre speziellen Funktionalitäten nicht benötigt und deshalb zu einer einfachen Liste vom Typ Lang geändert, da Language zu Lang umbenannt wurde (readonly).}
				\changed{\textbf{\textit{Lang SelectedLanguage}} hat immer noch die gleiche Funktion, ist jedoch jetzt vom Typ Lang anstatt Language (readonly).}
			\end{itemize}	
			Folgende Properties wurden entfernt:
			\begin{itemize}
				\changed{\textbf{\textit{ICommand ChangeLanguageCommand}} wurde entfernt, da die Sprache direkt über Language gesetzt wird (readonly).}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Methoden hinzugefügt oder verändert. \newline
			Folgende Methoden wurde entfernt:
			\begin{itemize}
				\remove{\textbf{\textit{void RefreshLanguages()}} wurde entfernt, da Languages nun direkt aufs Model zugreift.	}
				\remove{\textbf{\textit{void GetSelectedLanguage()}} wurde entfernt, da SelectedLanguage nun direkt aufs Model zugreift.}
				\remove{\textbf{\textit{void GetDeviceName()}} wurde entfernt, da DeviceName nun direkt aufs Model zugreift.}
			\end{itemize}
		\subsection{\# NavigationHandler}
			Es wurden keine Properties hinzugefügt, verändert oder entfernt. \newline
			Er wurden keine Methoden hinzugefügt. \newline
			Folgende Methoden wurden verändert:
			\begin{itemize}
				\changed{\textbf{\textit{async void GotoPage$<$T$>$() where T : ContentPage}} nahm ursprünglich einen String entgegen, dies wurde aus Schönheitsgründen geändert.}
			\end{itemize}
			Es wurden keine Methoden entfernt.
\end{document}
